有冇記錄低自己用錢既app推介

如題

spendee

Excel

Money Pro

謝謝

Budgetbaker

記帳城市

秒速記帳

Wallet

個人覺得用呢啲app最緊要介面夠簡單直接
推薦 monny / ahorro

上面免費既大部分用過，最後用緊挖財，雖然支那app但版面易明，同最中意有得分翻唔同户口、信用卡、現金既數，加曬入去就算唔同貨幣都得，仲睇到總資產警惕自己

唔該晒樓上咁多位巴絲

冇錯
用黎記數就夠

gini

垃圾先要用app 理財

Monny

ahorro

+1

好的

呢個好用